[集思廣益] 關於青馬收費站有幾個問題想問

1．係站等車等朋友會唔會犯法？
2．收費站咁細 太多人迫出馬路犯唔犯法？
3．唔計鐵路 青山收費站迫死左係咪無車接駁機場？
4．迫死左收費站 警方係咪要坐鐵路由欣澳跑來處理交通？
5．有冇可能發禁制令係青山收費站？

Pish

青馬收費站接機會唔會比較安全